講左咁耐 都係示威者錯 政府無錯 大家罷工都唔得

屌你老母 含撚啦港共

隻錄音機次次都出黎助攻